班中介狗想係改圖事件混水摸魚

話人地轉左工唔好搞尻人

下次中正收到料應該查證左先開post